而家對中國黎講 邊個春袋重要d?

香港？ 上海？ 深圳？
北京首都就唔討論
如果香港春袋價值不斷下降
美國會否考慮直擊另一個更大既春袋

核武

其實佢哋對國際戰線咁大反應，即係香港仲有價值
如果美帝取消埋聯繫匯率就真係冇晒用

聯繫匯率係港府單方面買入沽出美金去維持匯率7.75-7.85
同美國冇關係

直頭唔比所有人同你交易，你有幾多錢都冇用

驚嘅只有班權貴高官 主方向係頂得住兩年唔滅國滅黨 死嘅係西方國家

係中國人
中國人反共先會滅黨

仍然係香港，直至佢成功健立另一套金融系統

天真過天真嬌

你先天真，不論你有幾多錢，轉唔出，冇人同你接頭，你筆錢個價值為0，讀多啲書先好衝出黎柒啦

美國在港幾多資產幾多公司
點可能禁止港元兌換美金
制裁幾廿條韭菜都還可以
除非搵麵咪媽燈神

最重要係幅牆
而家有牆 任你中國幾多人餓死都冇人知